###################
Frontend Teste
###################

Rodar o composer para baixar as dependencias do backend CodeIgniter composer install || php composer.phar install

rodar npm install para atualizar as dependencias Frontend
executar o comando npm run prod pra compactar as dependencias
